係Google 搜尋 Bug Sir 會搵到 MacOS Big Sur

Google: Big Sur too many Bug